{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솔내음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。また、ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます次の利用客のために入室及び退室時間を厳守しなければならず、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮くださいリアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。ペンション期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。予約した客室ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキューの利用場所と料金、予約についての案内があり、現地決済です。バーベキューをご利用の時には火災にご注意ください。IPTVとWiFiを通じて客室でインターネットを素早く便利に利用でき、プールでの暑さを避けることもできますプールは子供は必ず保護者同伴時に利用が可能で、子供たちの水遊びのために保護者の細心の注意が必要です。カラオケはパイナップル部屋と一軒家でのみ利用でき、使用時間は2時間に30,000ウォンです。愛犬同伴が可能で、最大2匹まで入室可能で、各匹当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。常備薬はペンションの状況に応じてアメニティが変動することがあり、駐車できるスペースがあります海水浴場が近くにあり、ペンションから車で3分の距離に位置するコッチ海水浴場と防浦海水浴場、防浦港では干潟体験道具を無料でレンタルできます。ペンションでは在来魚を釣ることができ、防波堤で釣りや船釣り体験もできます。家庭菜園ではサンチュや唐辛子などが栽培され、パームカミレハーブ農園やリソムオーシャンキャッスル、ATV、サバイバル割引券が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にペンションにご連絡ください。ただし、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールを教えてください。",
            "answer": "次の利用客のために入室及び退室時間を厳守しなければならず、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。また、静かな環境を保つために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約した客室ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキューの利用場所と料金、予約についての案内があり、現地決済です。バーベキューをご利用の時には火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じて客室でインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは子供は必ず保護者同伴時に利用が可能で、子供たちの水遊びのために保護者の細心の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケはパイナップル部屋と一軒家でのみ利用でき、使用時間は2時間に30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "愛犬同伴が可能で、最大2匹まで入室可能で、各匹当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には海水浴場があり、ペンションから車で3分の距離に位置するコッチ海水浴場と防浦海水浴場、防浦港では干潟体験道具を無料でレンタルできます。また、ペンションでは在来魚を釣ることができ、防波堤で釣りや船釣り体験もできます。家庭菜園ではサンチュや唐辛子などが栽培され、パームカミレハーブ農園やリソムオーシャンキャッスル、ATV、サバイバル割引券が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 730,
        "QA": 718
    }
}